[神作] 鑽石王牌 第二部 66話

澤村

ガンガン打たしていくんで
バックの皆さん よろしくお願いします